個心漏跳一拍

好辛苦

你跳一拍？

我間唔時就會咁

即係點？

我冇數開

幫佢數拍子

個人好似突然飄起左0.1秒